600萬cash可以買到咩樓

我有600萬cash係手 想full pay有無咩樓推薦

得咁少Lego樓就買到
6球嘢買車位就得

想full pay可以考慮下買個龍床盤

咁慘 個6m係屋企人比嘅 因為阿哥啱啱結婚屋企人俾咗6m佢 屋企人話公平啲都比翻6m我

嗱 all in Tela
等返一頭半個月 到時賺幾個開
買半山都得

不了近排損手爛腳

其實唔係一首都得 二手樓都考慮

同埋仲讀緊書唔想讀完書出嚟咩都無

有無興趣居屋舊樓

我有考慮過 但我女朋友話佢唔鐘意

我讀完書 就同佢拉埋天窗 所以想考慮埋佢嘅感受

到你畢業之後仲係你女朋友再講

今年如無意外就畢業 上年已經因為心情唔好 defer 左一年 今年一定會畢業

心情唔好就defer
唔洗憂柴米真好

佢有無出錢
enjoy一定要同佢結唔好放出黎害人

其實佢屋企會拎2m岀黎比佢做首期 但係我唔係好想第一層樓有佢名 我想係自己物業 加結婚前買

600萬大把選擇啦 拿拿林買完收租

all in nio, 變6000萬，到時買淺水灣都得

減番洗費即係500萬左右嘅樓

以你家景，住唔住得慣？

唔full pay就大把選擇

屯門黃金海岸新盤

有錢剩買架車

All in TQQQ

想要幾多呎?
350以上
元朗 至 屯門 大把選擇

考慮下 6.5m

或者 250幾呎新樓 600萬樓下

學生應該 借唔到啦 就算下年fg搵工 當18k 都係供得起6.5到7m ge樓

我買左車了

我有諗過 但真好唔方便

多500k可以買邊到？ 我自己都有少少錢係手 本身諗住比啲雜費用 所以budget 先係6m

我令外 自己手上有700k左右應該夠洗費 所以先定係6m

今日去睇 德福 同新都城

翔龍灣啲細單位 有無人比到意見

大把啦，舊樓又得乜都得

又想方便 少少 所以睇緊德福新都城 同翔龍灣

你問你屋企人好過啦 閒閒地拎到12M出黎
投資實有啲心得

台灣買樓移民

翔龍灣隔離偉恆昌，安和園都好多你揀

咩都冇又慘啲...

好彩我一讀完出來就有負債

個商場同屋邨冇分別，加上之前自由行，好多內地人開鋪，呃同包，零團費聖地，成80架大巴
路窄，人多，你行上D質素高近何文田，下面向紅磡放向好雜，多南亞，車房，廢佬，
讀書⋯低下
翔龍灣係下面不紅磡反方向
單位細
巴士站又係正地下，九龍城碼頭去北角，你愛國更加一流
商場吃麻麻，行遠，可以又便同抵

前景，而家重建，可以人民質素大翻新

近D，一定地鐵站，不過位麻麻地，係土瓜灣站，宋王臺站，你都係要行十分鐘

6球full pay 巿區靚盤幾mission impossible

點加唔加少少800萬買yoho 393
下個月即升5成
建議巴打即日入市
有錢齊齊賺

睇巴打你想買嚟自住定投資
如果投資其實灣仔區好多舊樓都好有投資價值
講緊地鐵站附近二三十年樓齡但最近翻新過個d都好搶手
基本買完之後唔愁冇人租
而且樓價都係ard 5-7m
如果有興趣可以去望一望

想傾下嘅話可以留tg都係灣仔住左好多年可以推薦下唔同大廈比你

Daddy

雲匯
柏傲莊
日出康城

我個人係prefer九龍同新界 港島暫時唔係考慮範圍 想試下新環境

自住丫

6m 加按揭買玖瓏山

嘥錢買個長年唔升嘅濕鳩盤， 真係聽連登仔講就死